一人一個ex嘅仆街行為

我先
分咗手仲要四圍唱鳩我，屌你老母當初仲要係佢自己偷食先
同條女散完之後又想搵翻我，我唔理佢又成日拎身體有事、想自殺乜乜柒柒嚟要脅我
男人老狗做到咁撚樣，真係好鳩肉酸

有新仔仲係咁send 閃卡比我

分咗手之後係我屋企樓下等我，夜媽媽係咁打電話騷擾我
好聚好散唔得嘅
利伸:都係條仆街偷食先分手

同緊新仔一齊又搵返我好唔容易move on咗

真係好仆街喎
放上嚟等大家幫你懲罰下佢

十之八九佢鳩痕

block鳩佢啦，呢啲男人仲恐怖

係街見到朋友即刻甩開我隻手跑去揾佢地好唔尊重

一齊個陣日日都比佢監控住咁
同朋友出街要出埋去睇係咪女仔朋友
Ig like男仔friend相會續個問係咪好熟 識咗幾耐

分左手比我仆返下都唔肯

係咪太耐無見嘅frd
但真係幾唔尊重

成撚日同其他男仔傾密計又夜媽媽凌晨一齊2人打機

唔至一次喎

想知絲打咩樣

一碌鳩打一船人

同我一齊緊但懷念佢ex仲係我面前喊
仆街我都未喊

利申絲打

Sorry ... 但我冇偷食

等左一次 係佢樓下喊到收唔聲

咁既舉動關樣事咩現任對我好好

一腳搭兩船仲話自己係基督徒

未分手已經玩skout

我以過來人經驗講句，分咗手仲做啲咁嘅嘢，真係好得人驚，唔知你仲會做啲咩

你係咪好有錢

多數覺得你唔見得人/你地段關係唔見得光先會咁
依架幸福就好

我都有類似經歷
最得人驚係我屋企人仲放佢入屋 但我已經講到明唔好俾佢入黎

咁如果前一日大家仲係開開心心過聖誕節慶祝呢...

開sem酒都唔比我飲
唔比陪frd
雖然我兩樣都照去
仲要落堂捕9我
第二日即刻飛撚左佢

分手前自己想岀軌 分手後屈我俾帽佢帶

周鳩圍話同我去日本八日旅行要佢出三千蚊旅費係不能接受
佢又唔講去歐洲十日 全部機票酒樓食車費我比哂
跟住又話我無為佢出過一蚊
佢住我間屋 三餐包哂 仲要有 雞 牛 豬 三文魚扒揀

跟住話我有潔癖 但明明佢可以M血都滴係地板 我放工番黎見到 叫佢抹又屌鳩我話我潔癖喎

我block完佢電話，佢就不停打匿名電話俾我，好恐怖。真係怕咗呢類男仔

咁我諗佢想分手好耐了......但分手之前無任何signal？？？

話條女係臭雞 但食軟飯 唔返工
兩年洗咗條女十萬

佢搵唔同朋友既電話whatsapp同打俾我
真心痴線 我果陣驚到電話要長期搞飛航模式
問心果句 佢多次俾我發現溝女+叫雞 點原諒丫次次都話無下次 我同佢就真係無下次啦

好撚港女
我係女人都想大巴大巴車死佢

有冇都已經唔重要...

想知絲打點發現
偷食幾次，點解可以忍到咁耐
我係有frd同我講，我先知ex同條女單獨出街平時唔會check電話

未同女朋友分手就同我一齊
flirt女

係咪巴打你俾唔夠安全感人地先會咁

其實係
個個都話我個樣比唔到安全感

move on啦，唔好再打搞嗰女仔，當係為自己留翻啲尊嚴

巴打應該好靚仔

個個一見到我就當我係player

我無打搞佢... 唔係個個男仔都係呢個post所講啲仆街

我果時成日睇佢手機 但佢成日都del唔晒啲野俾我見到
我每次都衰心軟原諒佢，不過坦白講已經對佢無晒感覺，係佢要繼續一齊 佢好似唔拍拖會死咁一定要女接女好彩佢最後成功溝到條女 乜都無講就消失左，我先甩到難
我無怪佢 佢搵到真愛我都鄧佢開心，佢同條女到宜家都一齊左4年嚕

咁啱呀 個個一見到我都當我娘娘

唔係對我仆街
踢波唔小心散到場外人暈低
Hit and run
好無品

我身邊啲人睇樣覺得我係嗰啲拍下散拖玩下嗰啲，估唔到我原來對感情咁認真

俾到安全感人先好開始新感情啦如果唔係只會不停hurt親人

趁我發現佢想比綠帽我帶之前飛左我，然後過左一排搵翻我話復合

藍絲扮黃絲

好後悔同佢一齊咁耐

同埋佢控制得自己好勁

最後冇哂啲女性朋友

帶條仔上我屋企
仲用埋我d condom屌西
真心痴撚線

有冇send番比伯友交流下先

咁仆街

好認真咩我覺得你好小事就飛左人喎

咦我睇錯左原來唔係你黎

CLS

屌cls
連我都覺得仆街就真係好仆街

好正
Details
大波？

成撚日講大話
講完之後話 咁又點

唔緊要

我今次同上次都係比人飛嗰個
2次都係我走去箍煲

將你比喻成雞肋

以為自己comment

Ching分得好
忍咗幾耐？

愛冷暴力逃避問題
係佢錯都要講到我錯

點扮

問我攞左幾千銀之後分手 果時好細個成富身家 儲左幾年嘅零用錢

搵返佢Ex

sor笑咗
但size啱咩

真係好憎啲男仔冷暴力仲要卸膊

咩問題都解決唔到
都唔知呢種人會唔會有長久嘅關係
頂得一時唔頂得一世

男人老狗咁撚肉酸 啲心機仲重過女人
係嘅值得嘅 不過同時好失望

情緒勒索

之前有個男朋友就係咁樣，佢集齊曬呢2樣野，仲要冷暴力完再發脾氣，最後我頂唔順飛左佢乜都瀨落我度真係

散左成年幾 冇聯絡 仲要係佢飛我先 兩個人根本已經冇關係
之後見我同人發展緊 就黎一齊咁
不斷對我做啲奇怪野引起我注意都算
仲要同嗰個男仔講要對我好啲
又同其他人講我鍾意嗰個男仔係因為冇左佢之後退而求其次
哪來的自信啊同你已經完全冇關係啦

清好有錢 但點會食到呢種mk妹？

啲痴線佬真係令人大開眼界
但你地仲有keep contact？

有新女都搵我扑嘢

你有無應承

唱鳩條臭雞啦

同佢一齊左既第二日 比我係街斷正佢同另一條女

gchi

平時玩玩下就唔理
但如果認真拍拖so far 都未有對象

咁最尾點？

分手個時咩都無講就block曬我所有嘢
依加又成日揾番我
鬧極都唔死心
成隻狗咁

自己發脾氣走人，夜晚wts話分開
還幾日就走來話復合，我唔肯又鬧我，鬧係我講分手
明明係佢講
過多幾日又cool我唔肯又屌9我，話唔阻我揾食
之後過多幾日問我近況點有咩做，我唔理佢，佢問我係咪如想分手，我話下都分左啦，之後佢又發我脾氣，話我有第二個，但我強調真係冇，係拍到淡哂
結果第二日同一大班同事去食飯，我第一個到係餐廳門口等人（等齊人先入得）點知咁啱撞到ex，之後佢揾個位匿埋偷偷地影我好死唔死下一個到既係個男同事，佢影完之後sd俾我之後屌9我，到我反駁佢，佢就封哂我所有野我咪block反牖。最on9係班同事佢都見過，好耐之前都講過果日反工同事聚餐😂。最最on9係佢block哂我之後又解封反，發現揾唔到我就四圍揾我地啲共同fd叫春，八我啲野。最彩冇人理佢仲話反俾我知

瘋狂中出我

就係冇contact呀因為係同學我同個男仔又曖昧左好耐就黎一齊所以佢都知知地咁囉

Got it
寧缺勿濫

same
佢偷食我質問佢，結果佢叫我唔好再煩佢。
同條女拍咗唔夠三個月就散咗，之後話都係覺得我最好，日撚日wts我打俾我，屌極都仲要搵我

幫我含撚 含咗1分鐘都無就話
「好攰呀 您自己去廁所打飛機啦」
屌您老母臭閪我都味撚屌您個閪臭啦

明明block 曬佢仲從不同途徑咁關心我
真係無必要囉

女朋友唔係老奉幫你含撚、同你扑野嘅
呢啲嘢你情我願

唔係呢個問題 係果陣佢個閪語氣令我覺得好撚受侮辱

佢話唔開心搵我傾
溫柔對佢又話唔好用咁既語氣
我屌你老母 有現任仲要搵我傾
你闔家富貴啦
我都未放低你

返大陸叫雞比我發現
仲想呃我個陣淨係去揼邪骨 打下飛機出火

仆街正臭雞嚟

個ex散咗之後仲要係咁唱我
跟住因為讀書嘅圈子一樣
而佢又識多啲人
所以啲同學全部都係係佢口中認識我
但最大問題係佢唱啲嘢係假嘅

其實唔明點解分咗手仲要係咁唱個ex
咁樣會更加顯得自己小氣同唔夠瀟脫
好心分咗手就move on 咪撚再搞個ex啦

好多呢啲撚屌女

見到前女友即刻鬆開我隻手

哇屌呢個真心好仆街喎

分得手

對方偷食被我踢爆 搞到我喺條街度喊到痴線 仲嫌我醜怪走咗去

仲要係自然反應

咁多仆街咁都有女偏偏我無

我朋友都試過
最後散撚咗，條友話自己未放低ex

我個ex都試過
分咗手未

巴打仲未追到你嗰個內向嘅女仔咩

最後兩句咩意思 唔明 點控制？控制咩？

點解我唔認得你
追唔到啊 我係蛇gwe嗰類人

正常的，因為我有追你個post但冇留言
下個更可愛

冷暴力
次次嗌交都係我錯 然後熄機唔比你揾到
重話唔講sorry唔好揾返佢
儲埋儲埋我一次過講埋分手 對我黎講係解脫

玩星願小王子嗰個？

成個12月唔見人
約佢就諸多藉口又話攰又話忙
然後一月頭就同我講分手
明明11月仲買咗機票1月中一齊旅行

唔好下個得唔得唔想啊真係唔想啊
真係好鍾意佢 理想型嚟

唔係啦 玩星願小王子個個係好男仔黎
好在個ex咁極品 先比我遇到呢個

以為自己comment
點解啲人咁鍾意偷食散咗都仲要搞人
嗰陣啲騷擾電話搞到我精神衰弱dklm

咁巴打你下預咗你要用好耐時間先熟到，分分鐘可能會食白果
我自己都比較慢熱，現任同我相處咗3個幾月，大家先開始慢慢發展，太快會覺得好唔可靠，會懷疑你係咪漁翁撒網

我ex約左我出嚟吃飯
但佢臨時失蹤
係咁wts同打電話俾佢都不讀不回+冇聽
我係出面等左四、五個鐘
乜都冇吃（因為信佢真係會黎,想等埋佢先吃)
結果胃痛到行唔到（我有胃病,其實唔餓得太耐)
唔記得係點翻到屋企
果次佢話一定唔會放我飛機
因為佢之前已經有前科
最後佢夜晚十一點幾先wts我講話翻到屋企太攰訓着左

過左排佢兄弟同我講
原來我ex果日係問佢班兄弟
佢約左我應該點做
佢班兄弟話夠膽就放我飛機
所以最後佢就放我飛機

佢兄弟仲同我講其實我ex唔鐘意我
因為佢覺得我好幼稚同唔成熟
依家同我一齊只不過係拍住先
之後佢兄弟亦同我講佢係出面有其他女友
有合照同埋有同我ex用黎曬命既對話
我直接飛左佢

而後來我都好好彩
遇到現任（依個Ac既主人)
佢唔介意我幼稚
仲成日陪我派膠、發癲

我諗你一定會見到
多謝你呀阿b

我份人都好慢熱 慢熱過你 慢熱到你唔信 佢同我都係差唔多我諗 好耐時間真係真係唔緊要 絕對唔介意 只要一齊到就得 橫掂我以前追親女仔都係半年起跳最長一年 唔鍾意覺得會唔值得 但係依家嗰個我覺得絕對值 好好人啊佢

男朋友個ex 比左幾頂帽我男朋友帶之後我男朋友講分手
然後佢同左我一齊 佢係咁瘋狂揾番佢
又講d乜9多謝佢照顧 又話自己move on唔到 好掛住佢個啲好核突
佢之前同我男朋友一齊嗰陣 佢單獨同第二個男仔去旅行
仲要同一間房 因為佢地個陣LD
之後我男朋友叫佢唔好去 佢又話我已經決定咗去 只係話聲你知

Sweet
人生一定要遇到幾個人渣

人渣呢啲嘢 其實一個就夠啦

睇呢個post先知呢個世界咁多仆街

究竟點忍到唔分手

you

有賭癮 不斷講大話欺騙我 不斷問我借錢
嘗試幫佢戒賭癮 就不斷鬧我 話我唔明白佢
成日講好難聽說話比我聽 例如：點解咁多人死 唔見你去死
話如果想佢唔嬲 就要我比佢屌之類不尊重說話
佢嘅情緒嚴重影響到我 比左好多負面情緒比我
最後頂唔順 分手

你想要咩details
唔大波，樣衰版黃心穎

可以俾兄弟直接影響既男人
真係唔要都罷
肯定係咁講條女是非，成班八婆咁
中學畢業之後仲有成大班兄弟乜乜既都唔方係咩好男人

同左我best frd一齊
仲話同我散左就唔洗care我感受
雙重背叛

佢話中意我係因為我似佢個ex

呢個真心痴撚線
我之前都有個幾frd嘅朋友 同我個ex 扑過野
比我發現咗

同我ex一樣搞到我當時勁自負

我都係自己估到 問我best frd佢先認
呢種背叛真係好難受...
我當佢好朋友 佢當我屎
不過你仲慘 幾個frd都有份

佢偷食仲要唔認 到佢同個條女分左手 復合唔成先溝返我

有無偷你錢

條女仲要係我當時其中一個best fd

男人老狗成日質質博唔比錢
利申：肯AA 但條仔成日扮冇禁錢

嘩屌佢係咪有病

分手個時仲要話咩自己係典型嘅雙子座，想試多啲唔同嘅新嘢。我屌你老母臭閪啦，仲要生日講分手，好撚憎鳩佢。

上莊都重要過另一半，我屌你老母臭閪ex

無 佢應該未敢
但我知道佢有偷屋企人嘅貴重野去賣
所以覺得佢無藥可救

上莊一生人一次

個仆街EX學人落bar蒲 唔知點樣識到個男仔
之後背住我同左另一個男仔係埋一齊 但冇幾耐因為啲好嘔心嘅原因一齊咗二個月左右就分手
之後過咗冇幾耐就同第二個男仔喺埋一齊仲瞞住我一齊去旅行
係佢偷食呢半年不斷冷暴力我 已經因為個仆街EX成日落bar嘅問題成日嗌交 又話我成日發脾氣搞到佢好大壓力驚咗我 仲係咁話我點唔好點唔好
當初我都覺得自己好唔啱搞到佢唔開心 所以話會改
最後又話已經對我冇感覺俾佢飛咗
過咗一個月之後先發現佢原來出去偷食左半年
原來所有我哋會嗌交原因都因為係佢出邊識咗第二個
我仲成日on99咁係咁怪責自己
諗返起自己真係好撚蠢
PS. 同佢拍咗五年半拖 但最尾嗰半年去左偷食
咩嘔心野都玩齊晒 都唔明點解一個人可以變得咁離譜

好撚仆街

屌佢唔著底褲唔戴m巾？點做到m血滴落地板

原本想講佢有幾仆街 不過都係算
想同各位巴絲講
原諒別人就係放過自己
原諒佢唔係叫你忘記佢做過嘅衰嘢
而係唔好再投射任何負面情緒喺佢身上
你繼續點憎佢點嬲佢都唔會報到仇
反而令自己不斷重回俾人傷害嗰一刻
搞到自己好唔開心
希望大家早日move on

跟住半個月都無就有新仔

都真
因為遇到第一個嘅時候就唔會俾第二個出現

唔記得咗情人節
得我送禮物俾佢

圖都冇張，我唔信！

扑扑吓嘢同我講佢想做蒲妹
想試吓一夜情
最後我拎返條啫出嚟再分手

仲有係我面前同第二條仔曖昧咁傾電話

我都試過
明明係佢自私 我仲要氹佢話我哋可以傾
最後冇傾過 自己諗完就話分手

呢啲仆街叫佢攬撚住個ex過世啦

Same here

唔肯吹簫

文長慎睇

分手左無耐 聽講佢好似同緊另一個男仔發展緊
希望你搵到一個比我好既男朋友
同埋希望個男仔會開開心心

諗起都傷

屌好撚多人都係咁
上莊嘅地位竟然高過自己

睇完好sad，巴打你係一個重感情嘅人，下個更可愛啊

屌呢嗰真係好撚仆街，但我建議你向你第時個男朋友坦白會好啲，如果佢真係愛你嘅佢一定會接受你，加油絲打

同我講分手之後自己減肥
一個月後見我瘦返過黎追我

當我係後備同工具人 分咗手仲日日WhatsApp釣住我 死臭閪利申 甘心等佢一世

多謝你

基督徒係萬能key
基督徒所以唔拍拖 基督徒所以唔扑得(轉頭同另一個扑)

佢老母啦
佢會沖完涼唔著m巾就周圍走 果啲
成日到第二定第三日就話自己黎完 唔著m巾架
搞到我之前淺色既床墊 紅色一撻撻 兼床褥都有啊

所以要換哂深色 奶左都唔覺

但同佢講就比佢屌囉

仲有好多仆街野

其實唔係唔想比 但去完甌人洲果次就知佢入果隻你肯比 佢會無限問你拎既人 所以隔左幾個月 佢話去日本 我就話 你出小小幫補下啦 跟住屌撚到我反皮 兼日日同佢啲朋友面前唱我 話我去旅行要佢夾三千喎

其實我想講 佢住我食我買衫佢少買 但買親都幾乎我比錢 咁其實自己出小小都唔過份吧

幾個月啦

不過我都係被分果隻

我唔係有錢 只係我好慳
細細個十八歲就已經諗住要搬出去住
我可以將個人娛樂費壓到好少

但我都三十中 唔細啦
佢係人面前講到自己好好架 唔亂用錢
咁佢的確係唔亂用自己既錢

算啦 雖然佢日鳩日唱我

其實啲point都無樣站得住腳 佢話我有潔癖 我只係唔想個廁板好有尿漬 我都好好奇點解 女人柯尿都可以彈到上廁板 同點解我肯定啲尿係佢呢

一 我係柯完會用紙抹既人 因為家務 佢唔做 我一個人做哂 平時做啲做啲 週未無咁辛苦

二 佢有幾次尿道炎食藥 啲尿橙色 而廁板底就係橙色既液體

不過佢啲朋友好多臭西港女 會覺得佢無錯

精神分裂咁喎

睇到段千字文都覺得煩
擺明係騎牛搵馬
識到新仔就飛起你

點解唔中出咗先

人地拍埋拖仲起到煩尻

人黎, 餵兩位公子食餅

巴打你對女朋友真係好

好慘

偷偷地自己一個打j唔預埋我 堅嬲

比人咁落面法, 付出真心被棄置一方, 屎太龍都喊啦

但無用啦 佢覺得基本野
每次我話其實我又番工 番黎又煮埋心你食 又洗埋 咁KEEP 住兩年唔係一件簡單事黎架

佢就會話好基本啦 我都好鐘意煮係你唔比我之嘛 (佢煮完野可以將碗放係度幾星期唔洗 發哂毛)

禮物永遠要送某牌子既裙 一件二至三千 送左又唔會講多謝果啲 只會話下 好基本者 無咁既價錢既裙著唔到啦
但佢自己用錢既話 食餐百幾蚊既野已經呱呱叫

好衰
人黎，餵絲打食餅

但我又接受到仲係現任
佢地好多年 經歷左好多
覺得佢坦白好過瞞住我

U know me well

ching你個ex好索咩
咁能忍佢

唔係 公平啲講佢都有好既一面既

例如

唔係咁你都唔會揀佢
就是夠賤先做到你男朋友

咁你又 做咩理鳩佢 知已攞嚟賤

之前新年時

條仆街叫我拎9人地比我屋企人既禮物

去人地度做入伙禮物

條仆街本身都係有錢

出軌原諒咗次 然後搞大二奶個肚
仲要話兩邊都咁愛 推個波俾女人
邊個退出先 就同另外一個繼續

就係一齊前唔知佢係咁, 一齊之後知道佢係咁,所以咪變ex

同埋我係巴

從來都冇鐘意過你

話我咁多年嚟都冇付出
話我有情緒病係炸彈

食老婆餅個單真係笑到我仆街

幫佢含到一半 佢拎左個淘寶淘返嚟嘅人形閪 係我面前用 仲整到成身ky 依件事真係永世難忘

佢點樣做到幾次尿道炎...

一齊去旅行唔想比錢？當閪正自己係伴遊咩

咁又誇張左
中學正常有社交都應該keep到一兩班朋友
好正常

絲打，我極度懷疑你個ex係我個Ex
啲行為exact7y一樣